xx美遊同我即刻入嚟

！

叫小妹？

有事搵我！佢la g！

ok

系

Jm9=.=

ＨＩ

你走！

ｈｉ

h i

入一入